有部Venue 5130 有冇巴打要?

3成新 個moon 有積

冇人要我拎去回收

排
幾錢？
要有部粗用機

0$

想要嘅嚟拎

咁好人

放左係到5年 成日諗住DUM左佢 又唔係咁好 就擺到而家

本身諗住捐比明愛 諗諗下問左有冇巴打接叫 冇先捐

多謝先
Whatsapp 91501444
原來連登無PM

留TG啦

已送

慢左